世界盃冇氣氛 可能都係冇隻好既主題曲

Go go go ole ole ole ole
細個聽到就覺得有人踢緊波

今年有冇主題曲其實
好似長開Now 都冇聽到